歷史系嘅同學想叫你哋唔好再掟雞蛋

睇完佢咁講，我諗連蛋都唔想食

人有人命
雞有雞命！

有冇人知雞生蛋真係咁痛？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連！

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

有人連眼都冇埋 有啲犧牲埋自己條命 原來都係啲雞重要啲

雞個屎眼重要啲
人地話警察有苦衷架

佢話世界好多人無得食
唔好嘥咗啲雞蛋

我覺得呢啲冇腦既 同藍絲都要清算
阻住香港發展

傻閪

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

佢會問鐘意動物有咩問題
你又打壓佢嘅價值觀喇！

没有最on9
只有更on9

人哋傻閪得黎收到好多兵
傻下傻下好多人鐘意

抗爭還抗爭依句野真係難聽過粗口

世界無野食事大
動物為左人類痛就更事大

咁抗爭係抗爭者嘅事
幾時輪到馮小姐啫

錯手負評咗

啱架啦
臭雞係只會顧同類又無錯啊

是但啦 標籤唒呢班人先啦
等到時大家同佢地割得一乾二淨

人有人呀媽

佢會話我都無阻你抗爭

蛋有蛋呀媽
高抬貴手

人地要大家尊重下佢嘅價值觀呀

推

標籤佢 係2019年6月到9月 訓撚左呀
要大家咪再阻住佢訓

妖有妖那媽

香港人真係要畀極權踐踏折磨一輪先得
今時今日仲有成班傻閪

人哋天生只會掛住啲動物同搶人男朋友同點收兵
點會睇新聞啫

唔好講笑，呢堆動物撚傻閪又唔知點解好得人鐘意

講咁耐，相呢？

人地真係好鐘意動物架